唔知點整到肩頸

左邊博頭同頸個位

唔知點樣拉親，而家個頭向上下左右擰都feel 到左邊後頸好痛

係咪要睇跌打個d?

物理治療

利申：最近拉傷肩頸，睇中醫鐵打物理治療都駛咗好多錢，發覺物理治療最有效